國安法的刊憲英文版內容使用中文撰寫

有冇人可以解釋下外國人點睇

官方唔翻譯，永遠都係得中文版。
用中文點解讀都得。

算唔算刊過憲

叫佢地自己學中文

直接生效啦，邊使刊憲。而家係中央立法根本唔使理你香港立法程序，佢話點就點。

班鬼佬點樣翻譯做英文，到捉人既時候都可以話係班鬼佬解錯晒。

理論上，香港嘅法律以英文為準

不要試探神

所以好想知點公平審訊

你咩年代

洋人要睇就自己翻譯

識中文都有好多野講得唔準確到時龍門任佢搬。

殖民地年代

支那嘢，柒

咁依加係唔係

Dì yī zhāng zǒngzé
Dì èr zhāng Xiānggǎng tèbié xíngzhèngqū 。。。

同埋英語係國際商業語言

國際商業社會用中文嘅咩？

好奇一問
刊憲唔洗英文版架咩
官方語言黎喎屌
呢樣都做唔琴，垃圾到

以前就會扮下釋法，而家連扮都廢事。你話佢仲點解要用英文。

用英文咪犯咗國安法

份嘢英文嚟

柒撚到，連英文都冇

777都係公佈一刻先知內容，為咗懶係合法先刊憲，仲邊有時間譯英文

條文用字都未本地化
所以刊完有冇效又係有得打

原來仲未有英文？

原來国安法有6章66條，666

你仲天真過天真嬌
仲信有法治唔怕

支那同林奠邏輯：冇英文版外國咪制裁唔到我哋

想睇下國際社會見刊香港咁有咩反應

學泛民咁自我閹割就無謂啦

有機會係反映同國際斷交既開始
下黎緊要處理既就係改官方語言 英文唔會再係
而普通話就係首要官方語言 其次就係廣東話
如果仲會有下一代 麻煩自己教佢地

認真
英文講求用字精準、邏輯思考
呢d共式中文思維
根本冇可能翻譯到

但港區國安法不在此限

趕唔切 體諒下

全國性法律啊
你估本地立法啊

人大有最終決定權
仲有依條嘢大過晒香港法律嘅所有條文

英文版：

翻譯：

擺到明無預外國人要睇
一嘢收哂全世界皮

推 香港獨立 民族自強

基本法以中文為準

第七屆全國人民代表大會常務委員會第十四次會議決定:全國 人民代表大會法律委員會主持審定的《中華人民共和國香港特別行 政區基本法》英譯本為正式英文本，和中文本同樣使用;英文本中 的用語的含義如果有與中文本有出入的，以中文本為準。

刊憲又唔用呢份
幾有趣

中國嘅全國性法律係以中文為準

佢點會唔知

英文版係國家機密

起碼有時間翻譯自己個名做Carrie Lam

國安法寫明不受司法覆核，凌駕基本法同香港法律，理論上係中國法律

中國法律就不需要有英文版

完全唔可以用本來香港普通法去理解

用番文係勾結外國勢力，通番賣國

法官都係777委任，你話有無得打

用英文名係勾結外國勢力

明顯係全世界通行

正苦：If you cant understand Chinese

Only

Sorry

元祖聖經一樣

Google Translate唔比正苦access，所以無英文版

挑戰英語地位

幾歲，基本法都係中文為主

宇宙通行證算唔算一大預言？

基本法係憲制性文件唔係實務執行嘅條文

問人幾歲嘅意思係乜？踩低人抬高到自己嘅咩？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

笑左

叫外國人學中文睇LA

話曬英文都係香港法定語言 冇英文版仲一切以中文版為本 真係做得好樣衰

即係外籍法官要學好中文先可以審

中文易搬龍門好多

講到明信息不公開
拉左你無人知，無律師無屋企人知

講到明可以不公開審訊
即連庭開埋都無人知

最後，你送埋中/坐緊監
因為關於國安，所以都係唔公開

英咩文都無用
一句國安就咩都唔知
打條毛

香港班法官冇份審

有冇人可以解釋下外國人點睇。

咪 google 翻譯囉。

因為果D國安法條文根本垃圾黎

根本冇可能用客觀準確0既英文法律語言編寫

英文版用中文寫

立國安法由day1到今日七一都係徹頭徹尾嘅荒謬，我哋見識到
中國直接干預香港高度自治，
宣稱全港大部分人支持立國安法，
立法不資訊香港意見，
冇人事前見過內文，
未見過條文但先同大家講完全合憲合法，
法律條文凌駕基本法，
法律條文含義不明，
法律條文用字荒謬可笑，
冇英文版，
⋯⋯
我認真左

保證個法官一定係中國人

無文化 無英文點算合法

任何香港法律與國安法有抵觸，均依國安法為先